香港反送中抗爭局勢升溫！中天痛罵「香港人都是腦殘」…網全氣炸：可以滾出台灣嗎！

[熱門文章] 香港反送中抗爭局勢升溫！中天痛罵「香港人都是腦殘」…網全氣炸：可以滾出台灣嗎！

這兩天香港反送中的抗爭愈演愈烈
甚至還出現了許多香港警察打人、開槍的畫面
對此本國的赤化媒體「旺旺中時集團」
這次居然直接在政論節目上討論反送中事件
但居然是在節目上直接大罵「香港人都是腦殘」

影片的逐字稿在下方

"六月九號香港的那一場抗爭
看到那一些抗爭者
那個背著小背包 打警察的樣子
真的跟2014年的太陽花一模一樣
那個樣子
你怎麼會20歲出頭
有的是17、8、9歲
你對中國有那麼深的仇恨呢？
你這輩子
你出生以後生活在
一國兩制下的香港
你有上街抗爭打警察的自由耶
這不叫一國兩制的成功
那叫做甚麼呢？
然後你並不知道生活在殖民統治
在英國人的殖民統治下的香港
就是一個貧富懸殊
貧富差距很大
你只有法治沒有自由的地方
你沒有政治權力的地方
你難道不知道嗎?
你不知道你表示更是腦殘"

網友們看到影片後也都氣瘋了:
「我是香港人，希望台灣總統送這人回大陸過她理想的生活」
「身為台灣人 我向各位香港朋友道歉 我們台灣也出了腦袋都是草包的電視媒體」
「希望有生之年看到她被取消中華民國國籍」
「整台關關起來好嗎？撤照妳們回中國當中國人去！」
「哪裡跟太陽花一模一樣請問？對面拿槍在打了你還在背包打警察？你活在跟我同一世界嗎？」

又係中字傳媒

中天係中共統戰媒體